點睇利記無一個正正經經既利迷POST?

成日是9旦就咁開邊隊對利記, 咁就當係利迷POST?

可唔可以認真少少呀

咁想幾認真，有冇啲例子

垃圾

咁先型 水蛇春咁長打J柒到喊

真，要List哂我地利記D 歷史冠軍出黎起碼

利狗唔想比人知佢地互含左幾多個POST

唔講以為係LIVE post...

不過算啦, 利迷無咩組織

吹牙

唉 相反人地曼城啲Post

？？？

唔中意咪出來隻揪囉

好過用羅馬數字咁造作啦

其實利迷又好野。目標好清晰，就係目光只係停留下一場

有冇邊隊正經 可以做例子

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

無subtopic 夠簡潔

仲想睇利迷圍屌FSG subtopic

你開post無人會入就唔好問咁多啦

屌你唔好單單打打啦

解決左樓主問題先啦 ， 拉埋黎講對件事冇幫助